<resources>
    <string name="app_name">Praktikum6</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Baturaden Purwokerto</item>
        <item>Wisata Telaga Sunyi</item>
        <item>Baturaden Adventure Forest</item>
        <item>Wisata Curug Gede</item>
        <item>Wisata Curug Bayan</item>
        <item>Desa Wisata Ketengger</item>
        <item>Alun-alin Purwokerto</item>
        <item>Wisata Museum BRI</item>
        <item>Wisata Taman Andhang Pangrenan</item>
        <item>Wisata Taman Satria</item>
    </string-array>
        <string-array name="data_description">
             <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa
            tenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada
            di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek
            jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga
            Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho!
            Selain itu lintasan grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat
            si kecil. Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan
            yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.</item>
                    <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik
            khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung
            mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan di
            sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang
            (burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak
            lagi!</item>
             <item>Baturraden adalah sebuah kecamatan di Kabupaten Banyumas, Provinsi Jawa Tengah, Indonesia.
                 Kecamatan ini berjarak sekitar 7,5 Km dari Kota Purwokerto ke arah utara. Pusat pemerintahannya
                 berada di Desa Rempoah. Kecamatan ini terletak di lereng selatan Gunung Slamet dan merupakan kawasan wisata.</item>
                    <item>Dari namanya, Anda pasti sudah membayangkan kalau tempat wisata ini keadaannya sangat sepi
                        dan jauh dari keramaian. Tidak salah, obyek wisata Telaga Sunyi memang agak jauh dari keramaian
                        dan tidak seramai Lokawisata Baturraden. Berjarak sekitar 2.8 KM dari Lokawisata Baturraden / Terminal
                        ke arah timur dan bisa ditempuh dengan kendaraan mobil/motor sekitar 10-15 menitan.</item>
            <item>Nah di Purwokerto , ada tempat seperti itu. Namanya Baturraden Adventure Forest. Disana adalah Resor
                Ecotourism untuk pecinta alam dimana banyak pilihan Outdoor Activities , bisa juga buat tempat Team Building
                , Camping, juga petualangan Hutan, Lembah dan Sungai.</item>
            <item>Curug Gede memiliki ketinggian sekitar 50 meteran dengan kolam penampungan dibawahnya sekitar 25 m.  Curug
                ini berada di kawasan wisata Baturaden di Desa Ketenger.  Di desa ini memiliki 9 buah air terjun, dimana salah
                satunya adalah Curug Gede ini.</item>
            <item>Curug Bayan ini merupakan salah satu tempat wisata air yang cukup digemari untuk semua kalangan dan usia.
                Tempatnya yang dekat dan mudah dijangkau, murah, pilihan kedalaman air juga bisa dipilih sesuai umur dan di pisah relatif aman.
                Tak salah sih kalo dijadikan salah satu tujuan wisata untuk keluarga. Berjarak sekitar 13 Km dan bisa ditempuh selama
                30 menit dengan kendaraan santai.</item>
            <item>Desa Wisata Ketenger Villa Bayan Banyumas – Banyumas yang masih memiliki udara sejuk nan asri ini memang tepat dijadikan
                tempat tujuan wisata. Alam indah yang ada di lereng Gunung Slamet memang tak perlu diragukan lagi.</item>
            <item>Selain menjadi pusat kota, bagi masyarakat Purwokerto alun-alun sudah menjadi icon tersendiri bagi kota Purwokerto,
                dan walaupun sudah ada beberapa tempat rekreasi lainnya alun-alun masih menjadi tempat rekreasi utama masyarakat Purwokerto.</item>
            <item>Museum Bank Rakyat Indonesia adalah museum yang terletak di kota Purwokerto dan berisi tentang sejarah berdirinya Bank Rakyat Indonesia.</item>
            <item>Taman Kota Andhang Pangrenan Purwokerto merupakan tempat rekreasi alternatif selain alun-alun Purwokerto. Terletak di
                Kelurahan Karangklesem Purwokerto Selatan. Diresmikan pada tanggal 13 April 2011 oleh Bupati Banyumas pada saat itu Drs. Mardjoko.</item>
            <item>Taman satria yang berada di lokasi yang sejuk dan sepi ini mempunyai kesan tersendiri untuk dikunjungi.</item>
        </string-array>
    <string-array name="data_photo">
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
        <item>https://travelspromo.com/wp-content/uploads/2019/04/The-Village-Baturaden-Purwokerto-Adien-Akhmad.jpg</item>
        <item>https://anekatempatwisata.com/wp-content/uploads/2018/03/Baturraden.jpg</item>
        <item>http://www.purwokertoguidance.com/wp-content/uploads/2016/05/Gerbang-Telaga-Sunyi.jpg</item>
        <item>https://i1.wp.com/ariefpokto.com/wp-content/uploads/2019/07/IMG_9234-1080x720-540x360.jpg?resize=540%2C360</item>
        <item>https://perpus.jatengprov.go.id/images/Air%20Terjun%20Curug%20Gede.jpg</item>
        <item>http://www.purwokertoguidance.com/wp-content/uploads/2016/09/Curug-Bayan.jpg</item>
        <item>http://www.wisatakaka.com/wp-content/uploads/2018/11/Desa-Wisata-Ketenger-Villa-Bayan-Banyumas.jpg</item>
        <item>https://jejakpiknik.com/wp-content/uploads/2018/05/Alun-Alun-Purwokerto-2.jpg</item>
        <item>https://tempatwisataunik.com/wp-content/uploads/2019/08/bf697a48-museum-bri-purwokerto.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Andhang_pangrenan.jpg</item>
        <item>https://media.radarbanyumas.co.id/wp-content/uploads/2017/07/BAKAL-DIPAGAR-Untuk-mencegah-terjadinya-mesum-Taman-Satria-Purwokerto-akan-dipagar-keliling-dari-proyek-di-Dinas-Lingkungan-Hidup.-DIMAS-BUDI-LANTORO-MUKTI-PRABOWORADAR-BANYUMAS.jpg</item>
    </string-array>
</resources>